民賤聯班撚樣成撚日喺樓下，點樣屌鳩班賤種好

o岩o岩屌鳩佢咃種票狗，賣港賊，奶共狗，支那賤種
仲有阿鼎老婆有綠卡點睇
集思廣益，有咩係好撚好笑又直擊要害

曱近平

甴近平

屌甴近平先o岩

寫大字報貼窗，喺佢哋頭頂直線抽擊。